香港人応該奌面對共產黨

唔怕得罪共產黨
唔好得罪共產黨

洗乜驚 連登仔揸住咗共產黨咁多個春袋

有無人明白樓主一時用日本簡體字 一時支那殘體字係咩用意？

你部咩支那電話？